［突發］Nancy pelosi 準備交份香港人權法俾侵侵簽！

Live link:

推

Push

Pelosi bb

轟

唔簽就咬住個彈劾

O say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the
twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright
stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that
our flag was still there;
O say does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free and
the home of the brave?

聽朝就知侵反應

見到支那狂講野

會唔會拖下

用嚟屈多啲trade war條件

Pelosi

64既債要還了

推
I love U Pelosi

仲有清朝債卷

trump trump

trump

yes sir

support

係唔係即交比佢簽

佩洛西媽媽

My grandma

sir this way

mama

chris smith

全城爆冷
突然咁快

可唔可以做美屬香港特首
交稅俾你管

啊!!!!!!好緊張啊!!!!! 同當年放榜一樣心情!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

畀腦蕭燈一燈真係唔撚掂開衡哂turbo

Pelosi 真係做嘢好快手

牙侵: 我仲刷緊牙

一連三日,極速搞掂

唔明 係一陣叫侵侵出黎簽？ 定一陣先拎去佢office？

Push Views

set埋個台出黎似叫佢出黎簽

sir,this way

其實唔撚明突然咁撚快

見到pelosi眼濕濕

突然Herher聲
發聲乜事？

721元朗事件紀念日

Thank you

美國旗, 美國國歌, 社交媒體攻勢有用

又岩喎

人地照頭早呀

mum

點解用咁多支筆

唔係要比返驗議會再通過一次咩咁快手

據報劉鶴邀請左美國佬去中國傾trade deal
可能係搏 trump 唔敢簽人權法
之後再撚下佢

琴晚過撚左啦

眾議院

侵侵：我啱啱先起身

你訓醒未，今朝已經眾議院通過左，極速

Sir

有埋台

做紀念品

點解要係咁換筆

仲以為侵侵出黎簽

end

佢簽完隊入Oval Office?

puah

睇黎一式兩份, 送左去俾侵侵了?

我居然睇到喊咗

其實都做左compromise, 直接用冇咁辣既參院版.

不過過左先都好既, 否則再拖真係要2020年

遲D修定可能易D

咁牙侵幾時簽?

呢份有普選

冇減辣呀, 各有各不同辣

眾議院你唔洗擔心，佩洛西極速排期再次通過埋了

Sir!!!

Smith 叔叔次次一屌支那就開行油，美帝毓民咁好好J

This way sir

咁既時勢
過到再算啦

Sir, harder! harder!

全部人去Twitter啦

正常人應該一早一晚都可以刷牙嘅

好在有Pelosi 媽媽

笑左

快成咁

睇懶人包唔見有..

參眾兩院法案不同之處
目前參院尚未公布今天通過的法案版本，但比較眾院全院通過版本與參院外委會9月25日通過版本，兩個版本雖重點大抵相似，但內容還是有多處不同。這意味著，參眾兩院還須協調並表決通過一致版本，才能將法案送交美國總統簽署後生效。

在相同處方面，兩個版本皆授權美國總統每年點名、制裁在香港境內侵害人權的人士，能動用的制裁手段包含凍結資產、讓這些人士無資格取得簽證、入境美國或獲得臨時入境許可（parole），現有的簽證則可能被撤銷。

除此之外，兩院法案也都要求美國國務卿每年檢視香港情況，判斷其是否仍該享有美國法律下規定的特殊待遇。

兩院法案主要不同處在於，眾院版將簽證制裁措施擴及至侵權人士的直系親屬，但參院外委版只限縮在侵權人士本人。

相較眾院版本，參院外委版也多了一個「國會意見」（sense of Congress）章節，專門處理受中國控制的媒體。該章節譴責這些媒體蓄意針對及騷擾民主運動人士、美國與其他國家外交人員，以及他們的家人，並點名香港文匯報及大公報。

此章節也呼籲美國國務卿，應清楚告訴中國，利用媒體散播假消息或威嚇被其視為是「敵人」的行為，無法令人接受。針對與這些媒體有關聯，並計劃申請赴美工作或旅遊簽證的中國記者，此章節呼籲美方應將上述作為納入簽證審核考慮因素。

佩囡真係勁快手

參院版講明2020係普選DEADLINE 好狠下

去多謝Nancy

重有加多條係要盟友跟住立人權法

牙膏都未支出黎就被人叫佢簽名

快到不得了!!
多謝咁多位眾/參議員

有冇快成咁？

Nancy簽完就會攞去俾侵侵

又有得睇侵侵個心電圖簽名

事實證明香港人抗爭越激，美國越快速

(5) to support the establishment of a genuine democratic option to freely and fairly nominate and elect the Chief Executive of Hong Kong, and the establishment by 2020 of open and direct democratic elections for all members of the Hong Kong Legislative Council;

source:

我見佢哋每個人都keep 兩枝筆

簽一份 收埋兩枝筆做紀念品

屋企咪有好多筆

推爆佢

我覺得係抗爭越激->黑警打得越激->美國制裁越激

We love you Pelosi

唔好咁執著真系家屬，參議version, 有call 馬，要2020年有普選，當有普選，班仆街官直頭比香港人制裁tim 啦。

最緊要有普選，有普選，班仆街官自然被香港人制裁，又救到義士。

Thanks Nancy pelosi

去特朗普度搭車要幾耐？

美帝什麼都優勝過人

個livecam喺左上角微微地映落去

好鬼有型

nancy媽媽

過一條bill唔係易事

仲要全票通過

Auntie Nancy

所羅門預告繼《香港人權與民主法案》後，會有另一條《Hong Kong Be Water Act》，制裁中港官員

突然間覺得成件事好似快咗好多
我諗唔多唔少都係因為鄭文傑單野
放心啦中共, 你講嘅野唔會有人信
64 之後你呃到人信你會改革開放, 呃到民主回歸啲左膠 之後仲呃呃埋埋好多野, 你估美國唔知咩
你自己國家啲假野都無人信啦 偷呃拐騙大國

Mother Nancy

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

make Hong Kong great again

Please signed it sir

我愛燒生

燒山：我估計trump會延遲簽署法案

burn hill🔥good thing

Pelosi mama

無力償還 割讓香港俾美國 直到共產滅亡

人地立法好嚴謹, 唔似得香港立法會甚至人大咁.
舉下手就搞掂

咁琴日有個國家公園改名bill係咪都要咁隆重簽名？
如果係都好唔得閒

暴大理大事件用好多血同命換返黎

thank you

the 51th state

係我地要更加努力

push

Ms Pelosi
喊左

一齊唱

Pelosi 媽媽

係Speaker

冇侵簽名live?

老婆

簽左未

侵侵都唔知起咗身未

燒生唔知係咪
移民過台灣變得無咁燈

仲成日講真話

Yeah

有冇高手改改佢整返個現況

最新燒析！
侵會延遲簽民主及人權法！
照簽！破你燈！

燈神影響力都有範圍, 過左台灣所以燈力減弱

依家由佩洛西簽左先，簽完即刻送去侵侵到簽

唔知侵侵枱面
而家有幾多份文件要簽

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

中國肯簽貿易協議等於向美國認衰仔
咁大個政績民主黨下屆會危
民主黨緊係要快啲搞禍去

開始了

係咪陰謀論？侵侵拖住唔簽同老共簽得成貿易deal,就連到任。而家焗佢過人權法就正式做老共敵人，唔同佢簽貿易

廢紙一張驚撚你咩

屌你

又話民主社會冇效率既🤣

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

佢係真心幫我地

好感動

紙上既墨水用左我地幾多人既鮮血編寫而成

Pelosi 先至係真正香港奶媽

痛有得直播睇trump trump 簽

點解要用咁多支筆？

house of card 答到你

共碟McConnell簽左啦咩？

pelosi bb

和理非平反左64 30年

仲有Rubio

依下真係好癲

放榜都冇咁緊張
畢業都冇咁興奮

得未呀得未呀

覺得佢好靚

無錯

睇到淚流滿面，腦入面mix班警暴既畫面

sign the act!

Pish

會唔會唔簽架好緊張

我都係，好感動
好惜有部分手足，睇唔到呢一幕

唔簽侵侵出年唔洗連任同埋俾人加速彈劾

侵侵幾時簽

訓左無睇 簽左未

佢 18 號做埋法案 co sponsor

簽啊侵侵

trump最多可以拖十日
以商家佬性格
應該會用盡佢嘅價值昆多啲著數

推

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

yes!

感動！！

我地欠左美國好大人情

今朝已過過埋眾議院啦

入黎多謝契媽Pelosi

契媽

香港算唔算間接影響美國政治

whatwhatwhatwhatw?!?

O say can you see

唔係herher聲。。。係理大1千義士換番黎既

個法案進度俾到有人skip埋tim

昆返嚟可以反口嘅

佢早兩日比Rubio夾完春袋之後已經跳左船啦

cosponsor埋

pelosi媽媽起64時.比支共拉左幾日
之後叫佢出境.之後佢仲幫大陸班逃亡學生
整左個1992年中國學生保護法案.所以64
果班學生全部都可以移民去美國有居留權

佢呢種真係民主女神

without HK, China implodes

1992年中國學生保護法案（英語：Chinese Student Protection Act of 1992，簡稱「CSPA」）是一項由時任美國聯邦眾議員的加利福尼亞州籍民主黨人南希·佩洛西提出的、旨在給予所有在1989年6月4日至1990年4月11日之間抵達美國的中華人民共和國國民永久居留權的法案。[1]

這項法案獲跨黨派壓倒性的通過，還使得時任美國總統喬治·H·W·布希於1990年簽署第12711號行政命令中規定的「暫時禁止將中國國民驅逐出境」成為永久性條款。

本法案中規定，給予中國國民的永久居留權名額如超出當年規定限額，將從次年的移民名額空間中減去相應數量。制定該法案的目標是為了使流亡海外的中國學生在六四事件之後免遭政治迫害。

如果佢肯幫香港整個類似就好

原來比支共拉咗幾日
女方丈

1萬億or台灣+香港

共產黨係當今最大最危險既威脅
全世界認清事實
唔好再食鴉片

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

烈女報仇
30年未晚

不嬲都整死支共

其實Solomon都講左
一人做事一人當
你好難迫人搞埋人地親屬嘅
一定要又唔係唔得
但係會用好多時間去debate
同埋未必有unanimous consent

[選前大型民意調查]大家係咪真係想贏返香港？

推
I love U Pelosi！美國🇺🇸！

2000幾個手足同無數個重傷手足

點解要expect鬼佬用支共嘅連座法
淨係罰evildoers都夠啦
好似謝振美咁已經可以家變 一係就謝振美留大灣區
佢老婆就去食美國腸 到佢個女大都唔知邊撚個係謝振美

咁貿易戰佢算9數？真係咁順利就好了

nancy媽媽係所有女性嘅榜樣

仲問

咁最後邊個版本

香港可唔可以做個銅像比佢，民主之母，香港大恩人

做到還政於民
就可以靠我地自已制裁佢地

世界毒瘤

一定要大力推！

佢其實好幫中國人.但佢憎到共產黨仆街

好似所有野整定要支共找數咁
pelosi:64時比人拉過 之後幫民運人士
盧比奧:14年提人權法失敗
侵:二十年前已經話支那會係威脅
香港:爆發一場香港史無前例運動

乖 快d簽啦

其實對我地有利 trade war係直接打鳩中國經濟

其實聽返佩洛西咁講.其實佢都講到幾悲
佢9年後再去到中國.點知已經無人記得64

我諗 64對佢黎講真係好深刻 深刻到影響佢從政生涯 同對中共既取態

Yes

不過我自己覺得佢今次咁幫香港
係因為真係佢驚會又再發生64佢唔想再發生
佢早就話支共信唔過..所以支共列為佢反共人士

仲有佢早前831 後講過有tragic loss of life
佢應該收到情報證明左831或之前已經死左手足

Marco Rubio 官方Youtube 出左片仲唔同我入去多謝佢！！！

屌 無聊

佢自己都敢講

6月4日，美國眾議院議長南希·佩洛西在美國國會及行政當局中國委員會和湯姆·蘭托斯人權委員會舉行的題為《天安門30年：檢視中國壓迫的演變》的聽證會上作證。她談到了中國政府對這段歷史記憶的壓制。

她說：“今天我們記住30年前中國政府對自己人民的殘暴屠殺。我們記得學生、工人和市民的勇氣，他們和平地與一個壓迫的政權抗爭，要求他們應得的自由和人權。我們都記得他們按美國自由女神像的形象塑起了民主女神，記得他們引用美國國父的名言，記得坦克和軍隊鎮壓了他們的抗議，但卻無法熄滅他們心中燃燒的自由之火。30年後， 20世紀一幅經久不衰的畫面依然烙在我們共同的良知上，一個男子孤身站在街上，阻攔了一列坦克。九年後回到中國後，我很傷心，大多數大學生和其他人都不知道這幅畫面。當被問到他們認為它代表什麼時，他們問是不是廣告，是不是飲料、汽水之類的廣告。中國方面完全壓制了在天安門廣場發生的事情以及孤身站在坦克前的男子，他被全世界所敬仰，中國年輕人卻不知道。”

64仲要比5毛話係暴徒
如果我地學到中共既洗腦功夫 一早贏左

我都估佢肯定收到好多消息
如果唔會真係快成咁

簽左未？

八十，我可以。

果時佢封鎖晒消息
而且資訊又無咁發達
連電腦都未普及..只係得電視

簽咗的話，我願意奉上童貞

我覺得唔關事
你睇出左國有班都係睇百度 wechat 唔知點解可以自己有道防火牆 當然我唔會話100% 至少有中國人反共到有品蔥出現
可以睇下我個post 條link:

點解革命輸出咁困難？

原來佢同佢同齡老公 23 歲就結左婚

多謝

邊個mon post 狗負皮

Pelosi: 簽定唔簽？ 唔簽直接彈劾你
Trump: 簽囉

tui

認真睇唔出 80歲有咁嘅思辨能力真係唔簡單

果班人比支共洗左腦啦
佢地比人洗左美帝亡我之心不死
d思想仲維持起八國聯軍
但問邊個2戰邊個國家幫中國
佢班人分分鍾答蘇聯

好感動

岩，我地場杖打咁耐就係為左真普選，有左，全部仆街最基本全部告公務員行為失當罪，有咩罪慢慢加上去。

美國好偉大
I love USA
心地好好

希望侵爺快d簽

USA

thank you USA

yes, 可以搞到D狗同狗官家變

佢有咩春袋?

pelosi grandma

they hear us and 100% support us.
Warning cockroach Xi

得8百幾個like????
快啲入去同我like, youtube個個都有啦呱

D片簡得好好

未必簽住
似睇住個中美貿易戰黎食

睇埋中美貿易協議黎食